好想知14年嘅美點雙輝去左邊

舊年6月頭

[港奸]左膠林輝開始做野，開始引導群眾永續商討